有冇好嘅相片社交分享平台推薦吓

本來小弟用Flickr可以save低已執嘅相
同時又分享比人睇
但係近排免費會員
由1TB變咗只有得upload一千張相
各位巴絲打有冇好似Flickr咁嘅社交平台推薦吓

ig

IG會將相壓縮
同埋冇得down返落嚟

mobile01